救救散紙硬幣行動

經過銅鑼灣，啲阿毛屌曬鬼…今日MTR成功
<<救救散紙硬幣行動>>🔊

強烈抗議八達通使用後，無人再重視散紙嘅價值

散紙都有佢生存嘅權利，唔應該剝奪佢嘅權利

呼籲日常生活，尤其搭巴士，重新使用硬幣，尊重硬幣

相關使用條例，可以參考

勞煩法律界人士更正

請入 一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

唔明